（裝飾）Fila 香港高層極深藍 罔顧員工安全

（裝飾）Fila 香港高層極深藍 罔顧員工安全
利申： 前Fila員工，幫舊同事開

香港Fila比大陸安踏收購左好幾年，老細係紅底福建人，總公司係廈門果邊，昨日柏麗大道、Isquare 拋哂TG出哂裝甲車水炮車 區經都仲要最前線同事落閘執倉繼續番工. 仲講明點都唔會比同事早走 明知再遲會冇哂交通

海港城好多同類型鋪頭4，5點9成都收哂 死城咁都唔比人早D走
好多尖沙咀區同事要行到紅磡 先搵到車再轉車走

跟住旺角區有粒TG拋正門口附近 大部分同事都索哂，成班防暴狗推進緊先肯落閘，之前有幾次都係有大量防暴狗係條街捉人、狗車封哂路又冇黨鐵先比落閘。

禁員工聲，唔俾帶口罩返工。話我哋影響市容。又有店鋪高職位同事會扮黃想Chok 人有冇去發夢跟住篤灰。

班高層係屋企睇就覺得冇事，好和平 但有冇諗下同事住得遠點番屋企？
班狗癲起上黎射橡膠彈/實彈誤中同事點算？

推推推

睇錯fifa

買左幾件T恤同鞋，發覺有d爛，要退貨lu

齊裝飾

安踏唔藍想點呀

推

推佢老母

推撚爆佢

推撚爆佢老母

幫手推推

又係福建賤畜

fila啲dad shoes好柒

Fila 係大陸老闆，入面做過

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

睇黎遲早可以裝修

罷玩FIFA 轉玩NBA

要d時間fc先

中資係無錯
但係之前有内部郵件係講過有同事如果會罷工唔會秋後算賬
利申現職員工

ching，係FILA賣衫賣鞋嗰間

依間野其實有無客

無人性

紅店都係靠大陸人

但次次經過連人影都唔多隻

呢間啲衫樣衰到痴線
次次經過都得大陸人睇
有次仲見有個大媽著呢套野
笑到我

中高層員工應該知

唔怪得琴日零零舍舍
係得番一間fila開
仲心諗咁識做生意
原來紅底

文宣裝飾

Fila 以前 Stackhouse Marbury
年代d鞋 真係完全唔識欣賞

我都好奇怪點解仲生存到
原來比安踏收購左

難為啲黃絲staff

Fila好多支那賤畜著架柒到

大陸版同香港版fila d款都好撚柒
買開日版同韓版 靚好多
日本樂天
韓國gmarket
大把Ig shop 都代購日韓美版fila

咪撚再買港版同陸版 柒到嘔

發覺仲有好多牌子港版陸版出嘅款都特別柒

所以D ig shop代購先開到咁多間 大行其道

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

香港價錢勁貴
韓國平好多
就算買都唔會響香港買

執到既tg掟返入去

食水太深，不了

呢幾個月做RETAIL 慘過做狗, 生意差自然CUT COST
打到\埋黎唔比山門, 就算放人都扣糧
希望每一個員工都HEA做, 等攬炒

push

個牌子都變左大陸野好耐啦

比大陸人著到柒哂

pish

俾大陸佬收購後
轉左主力做南韓同大陸

仲做呢間閪公司係咪弱撚智？

係咪應該整個零售藍店list

港區Fila紅底不是第一日嘅事
有玩開港股手兄應該會知

［驅逐紅企］其實裝修中資比裝修美心360更合乎邏輯

真心裝修中資優先過美心

醒目仔咁醒目呀

如果你玩開2K又中伏啦 恭喜 佢係騰訊的

海港城啲餐廳都係啦 有一間重次次都唔閂門

退貨保平安

仲著fila = mk港豬

真架？？？2K Sports騰訊架

其實就算外資，好似LVMH，Richemont 𣄃下既名店都好刻薄，不理員工死活，唔理你有無車，可唔可以安全返屋企，好撚仆街。

借位POST
唔好用支持加泰遊行做文宣呀 巳講左唔好理其它國家既內政 依家咁樣叫美國幫唔幫香港好啦 咁樣我地會輸架

邊有香港人著fila d款柒到

好彩無買過

【1020檢討升級】街坊一齊建立制高點即時情報網，下次行動要零被捕！

佢咁講應該淨係NBA2K Online係騰訊
NBA2K19 2K20嗰啲應該唔關事 好彩淨係買2K20嗰啲啫

好多人唔知Fila俾中資買左

利申假膠

香港大部分公司高層都係藍
利益撚 收成期撚

講開海港城fila，海港城個間iCremeria 老闆都係深藍，出面放哂tg都唔撚俾staff走

未買過

日版正呀
香港嗰D柒撚到 送都唔著

唔係韓國公司收購左咩？

藍唔係罷買咩,幾時又升級變裝飾,拉

曲到圓

咁痴線 之前翻嘅時候 每次差唔多打到嚟就拉閳走人
走難咁走

棍頭先著

藍到黑

睇錯FIFA

On9 弱智先著

前員工表示千色員工都好藍
個部門經理同啲buyer數示威者
而且仲落緊cctvb廣告
幾時去裝飾下

Push

裝修

Swatch group 都係啦，成個集團話唔比走，照做生意，到真係射水炮先比走

其實我地係咪應該加翻啲藍店名落罷買list

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

P推唔到員工x2

呢間野奶共奶到出汁， 中資方面樓主已經講咗，
之前春茗要所有人叫口號讚個支那腦細
[丁總棒丁總帥]而且要用普通話，好撚噁心
仲有另一罪行就係贊助cctvb啲偽人、包括賓穎。

最撚過份真係罔顧員工安全，
次次都等啲狗殺到鋪頭前先落閘，
但係啲staff已經食撚哂tg、畜龍防暴扑緊人先放員工走，替啲黃staff慘，
個高層一開始仲扮黃話支持我地，
轉頭就唔俾人戴口罩禁聲。

利申:前員工

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

你老味，古老當時興
比大陸收購左咸魚翻生

罷買就一定要架啦
但係裝修/裝飾就千奇唔好啦

我都係 心諗關fifa咩事

又福建人 又人大代表 都好難令人相信喎

Fila 比狗屌

又係福建人 你老母呀

屌

推 正仆街

再推

中環新開間fila長期無人

我喺海港城反工 我地海港城有啲鋪頭開咗個突發gp 有咩事大家都會報自己間鋪幾點收/收幾點上個gp到
10.20個日有7成鋪頭都收11點/11點半 FILA個日係收8點半 真係好撚慘 原來係要執倉 真係on99 執倉仲重撚要過員工自身安全

垃圾FILA極度深藍